有邊套 英／美劇 無得繼續拍落去好可惜？

英劇就緊係呢套好鐘意呢d咁有反思既題材，希望黎緊佢肯再拍

Hannibal臨尾收得好，但係真係有衝動想睇點再發展落去

Heroes

The Society

Mind hunter

第三季已經暴走

屌 正呀呢套
好似話制作費太高同收視麻麻都要收皮

Designated survivor😭

sense8

The inbetweener

limitless

Flashforward 應該唔太出名 但係覺得劇情幾緊湊

Person of Interest

The originals

當年嘅Twin Peaks 算唔算

呢個post好有挑戰性，大部份美戲都係不斷拍到爛先收手

Agree

入嚟就係想講呢套

Arrow

Sherlock

freskish
salvation
stalker
zombieland
santa clarita diet

唔係爛，係冇收視

Sense 8

中文好似叫咩超感8人組

果陣睇完第二季知佢無筆直比人cut左第三季sad到爆，到最後有返個2小時結尾叫好dd。

真心覺得呢套好L正，d鏡頭，音樂，sex嘅場面好L靚

唔知有冇巴絲同好 都想揾d類似呢套睇

the oa

屌我就係入黎留低左呢套起樓下

呢套都係正，個世界觀同故事

sense8真係好可惜
明明plan左拍5季 S2之後就取消左
之後好多fans要求renew Netflix就整個2個鐘電影完左佢就算

Yes 希望有機會拍返啦

打開佐我美劇大門

Person of Interest知佢完 但好想佢拍落去
另外有套Ioan Gruffudd做嘅叫Forever 覺得題材好得意 但冇續到下一季好想睇埋佢

orphan black!!
雖然已經五季，ending完得幾好，無乜空間再作落去，但真係好掛住每個角色

lie to me

Z Nation
Breaking Bad
Gotham
Day Break
Reality Z

Dirk gently's holistic detective agency

其實個故事idea都好正
科幻得黎講感情D位都好睇 無論係關於愛情友情親情
最鐘意睇印度妹Kala同德國佬Wolfie條線
S2好似啱啱將個劇情拓展開去, 之後就因為budget問題比Netflix cancel左(不過套劇真係去好多國家實景拍攝,冰島德國非洲英國韓國印度西班牙美國,係真係好重皮)
有生之年都唔知有無機會睇之後幾季
我覺得呢套劇個故仔加埋拍攝手法好unique(科幻劇入面又會探討性別,身份認同,宗教呢D議題), 暫時都未搵到有一套似佢(而且都無咩其他劇會有咁多budget去唔同國家拍嘢, 套劇嘅導演同編劇仲要係拍The Matrix嘅Wachowskis姊妹, 佢地本身都擅長呢類科幻題材,又有份構思呢個咁特別嘅故事)

有完整結局

下black mirror唔拍啦
仲好期待第六季

我都鐘意呢套

個女主角啲戲真係好好好好勁

冇收視其中一個原因就係爛

The Big Bang theory
2 broke girls

Chuck

真係唔拍喇咩？

Agger!!!

雖然我都好中意Chuck, 但係依套我覺得播左5季其實OK la... 畢竟連Morgan 都升lev 已經冇咩好玩。
咁既收尾雖然唔係最好, 但都算咁啦...

1X年前有套 Pushing Daisies 播左2季唔收得就冇S3... 難得喜劇+破案, 第1季提名左唔少Emmy獎

Forever 又係得1季...

個人仲好中意Early Edition (真係好舊), Justified 同Numb3rs, 全部都係得幾季就收檔。

Fringe

實習醫生xx
得兩季好似

漢尼拔到第三季都玩到冇野好玩
仲點拍

人地完滿結局左仲拍乜

同意，不過佢拍得太亂，太多野想講，同似成日改劇本

反而我覺得你x files成日彈出彈入拍幾集好煩
你有心做咪換新人接落去囉

freaks and geeks hands down

2個主角都太忙
但我都想佢地繼續拍

講左收皮啦咩
好撚好睇喎

神作好想睇

題材好有趣 雖然遇左爛尾

Santa Clarita diet 好好笑

樓主第一套已經係
係有得繼續拍落去所以好可惜

2 broke girls 好似美國收視麻麻 但亞洲觀眾好鍾意

第4季仲有咩寫到

Terra Nova

都想講依套，仲有bradley cooper得閒就客串下

好似release jor d actors la, 要再拍會難d. 不過真係好好睇，有時冇野睇會諗住求其搵一集睇點知就停唔到。

Santa Clarita Diet 好睇
唔太長一隻 又好笑 兩公婆又sweet

英劇Utopia
烏托邦實驗是一本神秘的傳奇繪圖小說，但是一群之前從無任何聯繫的人卻發現自己擁有了這本小說的原稿，於是他們的生活突然因此一團亂， 他們不斷遭受神秘殺手組織'The Network'的追殺，於是這群受驚的人群如果想要存活，只有唯一一條路：那就是逃亡。

當年睇完呢段youtube即刻比佢d拍攝手法，配樂同畫面吸引！成套劇d畫面都拍得好靚！美國版聽講唔好睇

英劇In the Flesh
在喪屍大爆發之後。這次喪屍爆發在劇中被稱作「復生」（The Rising），而劇情就發生在復生之後。劇情主要描述的是主角，少年Kieren Walker從喪屍狀態復活之後重新融入當地人類社會的過程。

好特別既題材，又有感人同估唔到既位

Seinfeld

stranger things

sense8
desperate housewife

想知醫神house係完左定點
細個睇到第五定六季就無睇 好似係
記得好似同左院長一齊又分左手？

完左，最後一季女院長因為要求加人工結果被踢走，所以無佢份

都冇咩好講啦已經

記得唔知十年前Fox免費咗半年

嗰時有個台日日重播FlashForward
嗰時放學返屋企就頭幾集係咁loop住睇

依家想搵番Pushing Daisies黎睇都搵唔到